《信報》引消息：警隊提高 OT 補水上限

《信報》政情專欄「香港脈搏」今天引述消息人士指，前線警員連月應付遊行衝突，逾時開工已成常態，令累積 OT 時間不斷創新高。當局有見及此，只好再次調整津貼制度，把紀律部隊超時工作津貼（DSOA）上限，由 120 小時調高至 150 小時；另外取消用 OT 時數換取補假上限（原本為 180 小時），避免警員逾時上班「爆額」，變成無償開 OT。

「香港脈搏」作者余錦賢引述消息人士，調高DSOA限額有助提振警員士氣，一來前線有「現兜兜」真金白銀到手，二來管理層亦樂見風頭火勢下不會有太多前線同事被迫「清假」，影響警隊動員和部署。然而，由於總督察以上職級，制度上不容許「以錢代假」，故仍有部分高層 OT 以百小時計，當局唯有取消「OT 換補假」累積上限。

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄，仲update 到830大搜捕，非常全面。奈何得500幾個share ~~ 大家幫手推爆佢！俾世界見到 🙌🏼🙌🏼

唔洗財委會通過？

班狗渣旗，話過就過
財委會算什麼

軍政府，香港好快變非洲，警察人工好快高過特首

三權合作

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告